曹星如娛圈搶手貨 冼國林斟拍電影

「神奇小子」曹星如（Rex）在最新的WBO（世界拳擊組織）超蠅量級世界排名升上第一位，是歷史性第一位榮升拳擊世界第一的香港拳手。炙手可熱的他除了擂台上發光發亮外，在娛樂圈亦成為搶手貨，2012年嶄露頭角至今，已先後十多次出任廣告代言人，據知早期廣告酬勞已達六位數，現在榮升一哥身價幾級跳。

度身訂造劇本

除了廣告代言工作，曹星如的魅力更直捲影壇，不少電影公司均對他虎視眈眈，務求搶頭啖湯奪其電影作品第一次。據知，曾出品《葉問前傳》、《葉問：終極一戰》等話題作的國藝娛樂文化公司老闆冼國林，亦有意斟曹星如合作電影，並為他度身訂造劇本配合，務求曹星如能在幕前發揮其真功夫。

東網就此聯絡冼國林，他直認有此構思，並說：「其實我一直有留意呢個後生仔，尋日同朋友先傾開佢。大家都係習武之人，佢有今日嘅成績係經歷過好艱辛同刻苦嘅訓練。」冼國林表示現正透過第三者聯絡曹星如，希望了解他的拍戲意願，以及時間上是否能促成合作，他續說：「我會搵人為佢度身訂造劇本。（做港版Tony Jaa？）故事會以勵志、刻苦奮鬥為大前題，過往嘅『葉問』都係以呢個為主題。」

視李小龍甄子丹為偶像

另外，據曹星如的教練劉志遠表示，他視已故影星李小龍及「宇宙最強」甄子丹為偶像，更笑說：「有時佢影相嘅甫士都係學李小龍嘅。」未知兩位紅星在影壇的成就，會否促成曹星如出戰影壇創佳績。

當然搶手，佢本身就係一個演員，
又算有打底

留名睇「你上台打呀笨柒」

5毛？

香港劉翔

劉翔真係贏olympic

你拎條靠贏垃圾擦分數, 做出黎既世界冠軍比?

目的達到

佢邊係世界冠軍

出書拍戲拍劇

想拍 southpaw 個 D ?

哂鳩氣啦, 醜唔醜架

香港笑話

香港洛奇

拜年果陣d 長輩見到電視上有佢既廣告 讚到

數據王電訊搶手貨 CSL斟拍廣告

問題係咩故事可以塞得佢入去呢...

打假拳

賊

葉問大戰曹星如

本身就係戲子

12秒88得全世界幾個人做到